炒/長渣美股用咩好

要求係（按重要性排）：
1) 冇block 過 GME
2) 出入錢快
3) 盤前盤後
4) 低/免佣
5) 真離岸

好似冇一個broker 符合晒

有冇巴打整個表出黎 揀最多tick 果個算

lmgtfu

Ft

用緊CS Intl, 除左星期3開市 lag ser 買唔到頭一個鐘，一直都買賣到
不過唔係全盤前 & 我用 app set掛單價最多得$62XX

FT 入錢算唔算快
開左戶但係未試過

一兩日